請問戒煙或已戒煙人士如何消除口中異味

戒了半個月
開始覺得口很苦
還有白痰

戒一年半載是不身體會開正常

食返

睇錯食煙人士 尼古丁香口膠

飲多啲水

排下毒係咁
食下野 飲下水 忍住
唔洗一年半載
過多兩三個月已經正常返 加油

排緊毒

努力緊
20日中